香港所有問題既根源--人口過盛

無論房屋，醫療，教育等，都因為太多人口而產生問題

究竟香港政府幾時先肯正視呢個問題?

150蝗

唔解決呢班人香港唔止冇未來
而係根本唔適合正常人住

點樣先可以去蕪存菁，趕晒啲寄生虫走

其實去除完呢班蟲蟲，香港都仲係好撚多人……

但連第一步都唔做，丢幾多錢落其他政策到都冇用

出生率少 人口好快下降 一對夫妻生2個以下 人口就唔會上升

整到香港咁美好，你d 土生土長咪係咁生仔？
你係咁生仔我咪種族清洗唔到？
緊係要整到你生不如死啦
而家仲係喺計劃嘅好初期咋，起碼玩兩三代人，到時會改善架喇，不過到時享受嘅係蝗

冇人口有生產力咩，東京人口密度都不見得低過香港

識唔識分
冇，過盛，少？

一日唔解決蝗蟲同蝻 一日都會人口過多

其實係世界問題

精神病院？

東京廿三區雖然有九百萬人囗，不過廿三區全部都係平地，除去山地同郊野公園計算返東京廿三區可用地係比香港多好多

成班傻鳩，正係識用窮撚思維
抵你一世地底泥
根本人口過盛所產生既問題，只會影響到你地班食物鏈底層

對上層來講係好事

1.奴隸數量多，供大於求，議價力下降，價格下降，資方可以較低價格獲得更佳的奴隸
2.人口增加，需求增加，營業額當然增加
3.人口增加住屋需求增加，物業價值永不死，租值節節上升不是夢

4.最重要係，好簡單一個概念，國泰改到經濟位再細對佢地都無影響，因為人地坐緊頭等商務呀 貴族幾時會同你地班垃圾一齊逼呀

有無數字睇下

去過好多先進城巿，無一日有香港咁迫爆
根本好易迫傻人

香港：
人口： 7,346,700人
陸地面積： 1104.39km²（有40％面積係山區丶郊野公園丶海岸公園丶保護區)
可發展面積約：442m²

其實好少地，所以香港人口真係過多

成日錯

做乜九

但係人口增加對經濟黎講係好事喎

急不及待好想玩玩

唔一定，社會開支大左

300幾萬選民，清左就解決

呢樣真
上層都係諗多d 人 樓貴d

不過中國人思維冇諗到點樣令底層既人滿足
上層社會就可以千秋萬代
中國人就係逼基層向上游，或者革命，先可以有正常生活

出生率低唔係鼓勵本地人生育
而係靠外來移民
根本係本末倒置

關咩事
每日150隻係中國治港定海神針
殖民統治

香港快D打仗

除左九七年到而家每日嗰150隻蝗，香港已少左100萬人，剩返六百幾萬。

兩個字
支那

香港所有問題既根源--缺乏民主

歸鄉政策

失業率更低點會算係過剩

冇錯，唔同97 前
仲畀你自成一家對共產黨肯定眼中釘

仲有班左膠驚本地死得唔夠快
四圍叫垃圾黎

人口開始超過可承受既負荷

全部官都係一副退左休就移民既心態
點會想為香港好？

講得好撚中
頂你個肺你班窮撚 放假去邊度都咁逼
但係佢哋冇撚所謂喎 佢哋clubhouse 會唔會好迫？

一樣咁大既餅 你地自己分

人口多固然係一個問題
但其實土地規劃問題更大
香港其實有好多棕地可以用
但因為官商勾結發展唔到

秒撚左

頭3樣係日本唔work ,日本人好波

日本人仲識不婚不生不消費同資本家攬炒

奴隸同蝗蟲係兩嘢嚟
奴隸有生產力
蝗蟲有蠶食力

仲有一堆左膠泛民覺得香港死得唔夠快
係咁支持d新移民啡皮狗黎香港
例子有難民之父張超雄，長毛
成堆左膠沖去支持全民退保，年青人上樓？who fucking cares
好彩我投左周浩頂，起碼佢會去打下難民

不消費呢下先好野寧願同你班權貴欖炒

條條街迫到震，民生區都係
dllm

蝗蟲既仔女點都會成為奴隸，第一代來港送資源係資本用來吸引佢地來產卵既餌，佢地點會咁蠢養佢地幾代人，小蝗一長大就要變奴隸啦

蝗蟲都會進行消費

蝗蟲侵蝕左你既居住地，但你地點都要居住，住屋需求一樣會增加 只不過佢免費你付費

你肯定奴蝗蟲嘅下一代唔會係蝗蟲

見過有檔人，一家3 代都拎齊4 大天王

關咩事，係憎生唔起樓呀

無事無幹點會有綜援

但社會進步左，都會考慮埋生態環境

不安

失業咪攞到囉

窮撚湧晒街，有錢人本來想去街都唯有返clubhse玩
clubhse 真是會迫咗

窮人或多或少一定影響大部分人

窮人狂搭2蚊巴，巴士客多，巴士公司加班次，條路多車咗，咪影響有錢人㗎benz塞車

窮人一定有負面界外效應

呢幾年感覺轉變好快, 早幾年上班上課時間, 去屋村餐聽食野,

大把位, 坐得舒舒服服; 而家上班上課時間去, 都一堆人係度逼,

就算屋村都係咁, 再咁落去唔知點生活

咪就係,講到有錢人沒影響 ,生存係香港點都會影響到

睇唔過眼
入去比較下「根據」欄目
睇清楚究竟係咪可以話何文匯隻手遮天一人獨斷

人口老化

低質人口，一億都無用